突發 張秀賢贏左白衣人同黨王威信

【票站消息】 #元朗 #元龍 選區， #張秀賢 擊敗 #經民聯 #王威信 及#周樂寧 當選

好波 又多一席

止暴制亂 王威信721至暴力

希望泛民當選人可以考慮下沈教授嘅建議
唔係嘅話 總有一日會分裂
//
全體非建制派參選人，其實應該及早簽署一個簡單約章，一切理念那些虛的東西一概不必，只有一個條款：當選後，願意每月捐出五千元，共同成立一個基金。基金並非由這些區議員管理，而是委任一些勇武派、本土派相對信任（或起碼接受）的社會賢達，或被剝奪選舉權的代表共同管理，例如本土論述權威孔誥烽教授、練乙崢教授、陳雲博士、被高調DQ的黃之鋒、已經身在獄中的梁天琦等，負責營運這個支援前線的基金，特別註明支援那些因為參加運動而被控告、坐牢、出走的前線朋友。假如非建制派得到200席，這就是每月100萬、一年1200萬、三年3600萬，再找一些同情運動的中產眾籌一個1:1的matching fund，一場選舉，就可以成立多一個7200萬元的基金，也就是另一個「612基金」。這不能解決所有問題，但可以慢慢建構「和勇命運共同體」，這其實是雙方都需要的。
//
沈旭暉：大考驗・大戰略：區議會選舉後的分裂與團結

元朗都贏
勁撚到

張秀賢議員

市民唔係傻架 圈撚埋俾人睇你個議員帶頭搞721仲想做議員?

佢真係好痴線